公司嚟咗個新同事竟然係做唔到嘢嘅老seafood

上個月有個新同事嚟我公司
40歲左右，成個伯父咁嘅樣
呢個人行為好有問題...
同客zoom meeting時訓覺
講嘢1999，辭不達意，無組織，無邏輯
做嘢慢，出一封信出咗大半日
做啲on9嘢，例如戴住勞工手套做office work
有問題唔問同一team嘅我 走去問其他team
成日"高手" 前"高手" 後讚人地
我講佢反而唔聽

差唔多同期嚟咗另一位後生新同事
條友已經係咁點個位新同事做嘢
唔止一個同事私底下咁話佢...
開會仲要坐老細同其他PM, GM隔離
當正自己大佬

題外話：
今日佢出咗封信俾外人
我極力阻止佢 叫佢幾次都唔聽
封信title叫"Thank you... "
大細楷又整錯
我同佢講 覆返對方well noted咪算囉
佢又唔聽
好彩最後無出街
如果唔係實俾人笑到面都黃....

點解呢啲人人工仲要高我咁多
咩世道

你由得佢亂搞，等佢衰左你咪上位

On9做乜要教佢
唔怪得知你人工低過佢

個project我都有份
唔想個客話我弱智

啲project已經俾佢搞到一pat屎 點上位

佢要7 由佢7 啦

擺上來講好威？
有種同亞頭投訴我

Rp

越亂越好

仲要令老細間接明係佢搞亂啲野

高人工過你

email用你個名send？

俾個頭我掃

典解啊

留咗我contact

同老細Frd底又話你知？

你自己講嘅